【慎入】3人遭毒梟斬首紮成木乃伊，頭顱擺入帽棄屍街頭

墨西哥不少城市黑幫毒梟橫行，隨之而來的就是暴力及血腥罪行，哈拉帕（Xalapa）警方上周就發現3位遭毒梟私刑處決的死者，他們均被斬首，頭顱就放入傳統的帽內被棄屍街頭，死狀恐怖。

由照片所見，三具遺體都紮滿黑色垃圾膠袋及膠紙變成「木乃伊」，他們都身首異處，頭顱被墨西哥帽蓋著。有些頭顱被放到屍體的胸口，有些就放在屍體旁邊。

報道指3名死者在上周二失蹤，翌日就被發現棄屍街頭，警方相信是販毒集團份子所為。

因黑幫毒梟之間的幫派鬥爭而引起的血案時有發生，除了槍殺，分屍案亦不時出現。度假勝地阿卡普爾科（Acapulco）的居民說，時常在街上或海灘見到屍體，令度假天堂變成「世上最危險城市之一」。

英國《每日郵報》/馬來西亞《中國報》

有格仔慎咩入呀
無碼呢？

放無碼出黎啦 無碼有咩咁好睇

諗返起breaking bad既人頭龜

呢套有咁上下既情節

墨西哥好撚恐怖，殺人手法層出不窮，何妖去學野就不得了

好撚危險

墨西哥帽

依套正

超推介，Benicio del Toro 型到pk